突發！！海港城又有人確診

咁樣都仲做生意

隻毒專收中上產
接觸得最多中上產就係果班名店臭閪
佢地唔中先無天理

用過廁所點撚攪

[更新版]到底大家撐唔撐港台

黑人保安嚟，應該係成日企喺門囗嗰個肥仔